{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004416",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10043887",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 바다그리고스파펜션"
    },
    "text": "こんにちは。巨済島に位置する海、そしてスパペンションです。 現在、新型コロナウイルス感染症と関連して高熱がある場合は入室できませんので、ご注意ください。 また、爆竹の使用は禁止されています。 客室はランダムで割り当てられ、特定の客室をご希望の場合には予めご連絡ください。 C棟は既存の客室より少し後ろに位置しております。 ペンションの掃除時間は11時から15時までと定められており、入/退室時間を必ず守ってください。 もし22時以降に到着される場合は事前にご連絡いただく必要があり、事前のご連絡がない場合は入室が制限される場合があります。 また、退室前に忘れ物を確認し、施設や消耗品は元の位置に戻してください。 訪問者のレビューによると、このペンションは全般的に施設がきれいで静かで、休むのに良い場所と評価されています。 窓から見えるビューが素敵でスパ機能も良いという点が多くのメリットとして挙げられました。 また、子猫がいるので癒されやすく、お値段の割に素晴らしい宿泊経験を提供するというレビューもあります。 ただ、メゾネットタイプにコンセントがない点が少し不便だという意見もあります。 しかし、この宿では不親切なサービスや食事がなく、がっかりした経験をするかもしれません。 部屋の清潔度や臭いが良くなく、写真と異なる点がある場合があります。 また、窓を閉めておいたのに虫が出て不便を感じることもあります。 しかし、スパ機能、親切な社長、広い部屋、良いビューが楽しめるという肯定的な点が言及されました。 近くにはご飯屋さんがほとんどないので、事前に用意してきた方がいいそうですね。 その他にもスパとジェットテラスでは広い海や日の出、日没を鑑賞することができます。 ただし、スパを利用する際には入浴剤を使用することはできません。 プールは屋外で利用でき、服装はラッシュガードや水着を着る必要があります。 子供は保護者なしでは入手できません。 利用時間は入室から午後8時までで、連泊の場合は午後2時から利用できます。 バーベキュー場をご利用の場合は、ペンションのスタッフに予めお知らせください。 テラスザイグルをご利用の場合はレンタル料が発生し、炭やグリルをご使用の場合は追加料金が発生します。 ご利用の際は室内ではザイグルは使用できず、外部バーベキュー場では1部屋当たり1パラソルずつ使用できます。 また、ペンション1階にはコンビニエンスストアが入店しており、便利に物品を購入することができます。 駐車も可能で、電気自動車の充電器も用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "巨済島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "高熱がある場合は入室できますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症と関連して高熱がある場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はランダムで割り当てられますが、特定の客室を希望する場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの掃除時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションの掃除時間は11時から15時までです。"
        },
        {
            "question": "22時以降に到着する場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降に到着される場合は事前にご連絡いただく必要があります。事前のご連絡がない場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはレストランはありますか？",
            "answer": "近くにはほとんどレストランがありませんので、事前にご用意いただくことをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "スパ機能やジェットテラスからは何が見えますか？",
            "answer": "スパ機能やジェットテラスからは広い海や日の出、日没を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "スパを利用する際には何を持って行けば良いですか？",
            "answer": "スパを利用する際には入浴剤は使用できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室から午後8時までです。連泊の場合は午後2時から利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する際にはどうすれば良いですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する際は、事前にペンションのスタッフにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。また、電気自動車の充電器も用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 788,
        "QA": 490
    }
}